其實有無人想defer一年？

呢一年乜都無學過..